有傳香港人居然將反共紙條藏係月餅到 打算將港獨思想散佈全中國

有傳香港人居然將反共紙條藏係月餅到
打算將港獨思想散佈全中國
請全中國人民抵制!!

只是到了明代，中秋吃月餅才在民間逐漸流傳。據悉，吃月餅之所以在民間廣為流傳，還與明朝開國皇帝朱元璋有關。

當時正值元朝末年，中原廣大人民不堪忍受元朝統治階級的殘酷統治，各類反抗活動紛紛湧現。朱元璋藉此機會，便聯合各路反抗力量準備起義。但朝庭官兵搜查很嚴密，傳遞消息十分困難。軍師劉伯溫便想出一計策，到處散佈流言，說有冬瘟流行，除非家家戶戶都在中秋節買月餅來吃，才能避免。命令屬下把藏有「八月十五夜起義的紙條藏入餅子中，人們買了月餅回到家中，發覺裏面藏着紙條，上面寫着：「中秋夜，殺韃子，迎義軍!」，再派人分頭傳送到各地起義軍中，通知他們在八月十五日晚同時起義響應。到了起義的那天，各路義軍果然一齊響應，起義軍如星火燎原。很快，徐達就攻下元大都，起義大獲成功。明太祖朱元璋月餅起義就這麼流傳至今。

明太祖朱元璋月餅起義

消息傳來，朱元璋高興得連忙傳下口諭，在即將來臨的中秋節，將當年起兵時以秘密傳遞信息的「月餅」，作為節令糕點賞賜群臣。後來，朱元璋終於把元朝推翻，成為明朝的第一個皇帝，自然更加重視吃「月餅」的習俗，每到中秋佳節，必定分發月餅，讓全體將士與民同樂。此後，中秋節吃月餅的習俗便在民間流傳開來。

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

中秋夜，殺雜子，迎義軍!

2000 IQ
革命種子

殺韃子

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊隻支那狗再買香港野就係將革命帶入支那
買買買呀拿

[member}整月餅嘅員工part time 其實係乜人都請
時薪又高又彈性返工, 最岩學生
放紙入去其實唔難

大陸人送禮又中意送香港貨,
領導一食, 光復香港,
小則入獄, 大則...

唔好傳上twitter weibo wechat....等班大陸仔買左之後[/member]

美心

Want to Apply the job!

嚟香港買奶粉 買月餅 都係港獨份子

整多幾單傳開去就精彩啦

邊個買月餅， 邊個就係陰謀顛覆政府

【國際路線】全世界印依款標語

光復中國，時代革命